香港人同蝗國人影相一樣冇公德心

企路中心影同支那人路中心玩抖音一樣，為左like就乜都做得出。